點解今次打風都咁熱

琴日就話食下沉， 今日打緊都熱到咩咁